上水磚中頭個外判工不治

今日上水有個70歲食環署外判工被磚頭定中個頭，啱啱rthk 講傷重不治
想問係手足掟中嘅定藍絲掟？如果唔係手足有冇片可以spread 開，費事被對家老屈

屋企件藍絲垃圾一睇到就話要我地手足一命賠一命

(講返句sorry 係我追新聞追得唔好夠貼)

死得好

得NOTED

唉
個藍絲點會咁亂掉變左team kill
家陣睇怕已經著左草